西貢牛尾洲驚現懷疑人骨

西貢牛尾洲驚見懷疑人體骸骨！下午5時許，警方接獲一名男子報案，指牛尾洲大王灣的石灘有懷疑人體骸骨，警方接報趕至，大為緊張，正封鎖現場進行調查。

西貢牛尾洲為內海著名島嶼之一。

個島幾靚 但四邊都懸崖

自殺唔想煩到人去呢到真係一流

又唔一定自殺嘅....

屌load緊圖個陣以為幅圖係人骨

好快有地鐵站

牛尾骨

丁利華？

點去

柚木巴打

會唔會係古人

第一個報警嘅人通常都係最有可疑嘅